{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040497",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 해사랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせとしては、基準人数を超える場合は追加料金が発生し、追加人数がいる場合はペンション管理人とご相談ください。 追加料金は当日現地にてお支払いください。 宿泊をしなくても追加人数と認定され、追加料金が発生します。 最大人数を超過した入室は拒否される場合があり、予約した金額は払い戻しできません。 ペットと一緒に入室可能なペンションにのみペットの入室が可能です。 付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、変動する場合、ペンション基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションでは、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙バーベキュー場、駐車可能、送迎可能、ファミリー海水浴場の近くを利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合はペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払えば良いですか？",
            "answer": "追加料金は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数と認定されますか？",
            "answer": "宿泊をしなくても追加人数と認定され、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した入室は拒否される場合があり、予約した金額は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能なペンションにのみペットの入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約した金額は払い戻しできますか？",
            "answer": "予約は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、変動する場合、ペンション基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "ペンションでは、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙バーベキュー場、駐車可能、送迎可能、ファミリー海水浴場の近くを利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 547
    }
}